{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078420?place[place_type]=GID&place[gid]=1078420&place[latitude]=37.276816042&place[longitude]=126.559244923&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "바닷가우리집펜션"
    },
    "text": "九峰島海洋遊園地に位置するペンションは海に隣接しています。 ペンションは2階になっていて、1階はテラスにつながるルームでバーベキューと休憩を楽しむことができます。 2階からは静かな海が眺望できます。 ペンションの目の前には海での干潟体験が可能で、バーベキュー場では炭とグリルのセットを提供しています。 フットサル場も体育施設としてご利用いただけます。 九峰島海洋遊園地周辺には海の香りテーマパーク、海釣り場、九峰薬水場、ガラス島博物館などの観光施設があります。 入室および退室時間を必ず遵守しなければならず、未成年者とペットは入室できません。 個人の持ち物は、紛失の責任はペンションでは負いませんので、大切に保管する必要があります。 客室では料理と喫煙が禁止されており、予約人数の超過や無断入室をした場合は退室措置をとります。 什器破損は弁償の責任があり、退室時には客室の整理と分別をしなければなりません。 ペンションは様々な客室オプションを提供しており、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 それぞれの客室には人数基準と最大人数が存在します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは何階建てですか？",
            "answer": "ペンションは2階建てです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの1階では何が楽しめますか？",
            "answer": "1階ではテラスにつながるルームでバーベキューや休憩が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "2階からは何が見えますか？",
            "answer": "2階からは静かな海が眺望できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの目の前で何ができますか？",
            "answer": "ペンションの目の前では海での干潟体験ができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何を提供していますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルのセットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "九峰島海洋遊園地周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "九峰島海洋遊園地周辺には海の香りテーマパーク、海釣り場、九峰薬水場、ガラス島博物館などの観光施設があります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室では料理と喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超過したり、無断で入室した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超過したり、無断で入室した場合は退室措置を取ります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような客室オプションを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは様々な客室オプションを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の整理と分別は退室時にどうすればいいですか？",
            "answer": "退室時には客室の整理と分別をしなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 408
    }
}